有冇人係mr porter 買過野？

落左單幾日都冇消息，都幾慢下

係聖誕節慢定一向間野都咁慢？

相比end , end 即日出貨

就算遲我都比較鍾意係mr porter買野
Free shipping including return
不過呢期做sale mr porter出貨係慢左好多

洗唔洗三個星期

我上次買完第二日已經送到

買過好似即日就係英國出左貨
你落完order有無收到confirm email
再唔係就係聖誕個幾日效率慢d

正價買即日ship
減價時間係咁架啦

分享經驗。減價時候，買減價貨，出貨會慢D(兩、三日)。但買正價貨，正常速度，最遲第二日出貨。
利申：買過十零次，話多唔多，話少唔少。

有收到

我買正價貨

我記得Mr Porter有講中文既customer service電話，你上網搵下打去問啦

我買過幾次都係兩三日就收到喎

想問你地係點樣係End,asos同mr porter買野?
搵代購定普通信用卡就買到
同埋有d網唔送香港可以點做

新手睇岩左好多衫想買
但代購好撚貴 又多負評

信用卡咪得囉
小學雞？

自己唔識/冇能力就搵代購啦
一係比多小小，一係唔買
自己揀

係end廿七號買嘢琴日先同我出喎ching

直送香港嫁喎

你講個三間都直送hk 喎

洗鬼代購咩

28落單，3號出貨5號到港

mr porter 好唔好
小弟岩岩認識愚昧一問